一人一間伏gel甲店

我先。

gel甲嘅女都係弱智
男人見到都唔撚開胃

趕時間去過整，啲甲修到勁柒延長照燈痛到仆街

樓主張圖笑到仆街

嬲到仆街 宜家搵朋友家姐急救緊🥲

嘩 你整左幾錢。。我呢個320。。。

上面又話250任整你個款仲要70

哭𠹌左 仲要磨到我啲甲勁熱勁痛 話咩係新年附加費再加延長